準時收工會唔會唔好意思

你都戇撚鳩
已經走緊
（收六）

不嬲早3個字執袋等打卡
而我係算最遲果個
我果度班工人收5點9,4點就己經收隊返去沖涼換衫等收工

唔加人工佢又好唔好意思

而家5點12分only

OT老闆會唔會唔好意思

遲到 準時走 基本

以前有份工準時收工會俾人妙
但係其實唔收工果D人只係在扮工
好撚奇怪的公司文化
明明無野做都要扮多一粒半粒鐘先敢走
低能

咁On9

你都on9
收4點半
而家已經喺屋企覆緊你

我廢

唔會 日日準時就走

唔會

唔會 我收工就最有效率

要向你學習吓

所以例牌遲一分鐘

會
所以係公司打機睇戲無野做都坐到最後一個走

遲走可以係避塞車